維園唔夠人啊

足球場都企唔滿
多你一個好多啊
出來啦香港人

推

pish

五大訴求

缺一不可

推啊

人呢

撐狗集會仲多過我哋啊

香港人！！！

出來啦自由西

人呢？

assemble!

足球場都企唔遠 點行出去啊
出來啦香港人 多你一個真係好多

維園要人塞爆呀

班狗一定笑緊我哋 吹晒雞結果維園都企唔滿

沿途所見一車車黑衫💪

唔好一日到黑次次都話唔夠人啦
成堆係地鐵塞緊都未出到
越話少人越少人出啊，香港人羊群心理見到好多人迫爆先會出
勿做豬隊友

金鐘同中環月台塞爆左

真心爆咗未 我係出面入唔到喎

真，見到少人想係家抖下算
不過都出緊

事實係唔夠人 需要更多人出來
如果你話維園塞爆咗只會有更多人覺得反正咁多人 多佢一個都唔多
每個人都好重要啊

出緊嚟呀

入面仲有好多空位啊

tui

香港人係羊群心理，最鍾意跟風
和理非更加係咁

我要全部人一齊出來

tko出緊黎，黑衫逼爆架車

好多人啊 等緊行

金鐘轉銅鑼灣都要等幾班地鐵

足球場爆咗啦

第六個足球場都將填滿 出黎 唔洗理咁多

光復香港

時代革命

tui ar

推！